夠竟抖完未

大家已經唔記得咗？點解熱門一個行動po都冇快啲推

p牌推郁都照推

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

Rubbish heading

以為樓主問 抖（音）完未

樓主自己抖左7個月

推

得你抖緊

又刺稻草人

樓主自己出嚟先

究ok?

樓主啱啱瞓醒問人抖夠未

有手足同我割蓆嬲到食返藍店先

我文盲sorry

我都係 以為又係膠po